# Korean translation for alarmclock
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the alarmclock package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: alarmclock\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-29 14:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-14 14:16+0000\n"
"Last-Translator: wariua <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-11-10 12:36+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:1
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:2
msgid "<b>Action to perform</b>"
msgstr "<b>행동</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:3
#, fuzzy
msgid "<b>Appearance</b>"
msgstr "<b>날짜</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:4
#, fuzzy
msgid "<b>Command or script</b>"
msgstr "<b>명령</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:5
msgid "<b>Date</b>"
msgstr "<b>날짜</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:6
#, fuzzy
msgid "<b>Dates</b>"
msgstr "<b>날짜</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:7
msgid "<b>Dialog window</b>"
msgstr "<b>대화상자</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:8
#, fuzzy
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>일반 옵션</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Hour</b>"
msgstr "<b>소리</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:10
#, fuzzy
msgid "<b>Message</b>"
msgstr "<b>날짜</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:11
msgid "<b>Months</b>"
msgstr "<b>월</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:12
#, fuzzy
msgid "<b>Name</b>"
msgstr "<b>날짜</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:13
#, fuzzy
msgid "<b>Passive popup</b>"
msgstr "<b>시간 제한</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:14
#, fuzzy
msgid "<b>Priority</b>"
msgstr "<b>시간 제한</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:15
msgid "<b>Short name</b>"
msgstr "<b>짧은 이름</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:16
msgid "<b>Snooze</b>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:17
#, fuzzy
msgid "<b>Sound file</b>"
msgstr "<b>소리</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:18
msgid "<b>Sound</b>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:19
msgid "<b>Standard action</b>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:20
msgid "<b>Startup</b>"
msgstr "<b>시작</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:21
#, fuzzy
msgid "<b>Terminal command</b>"
msgstr "<b>명령</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:22
msgid "<b>Text</b>"
msgstr "<b>텍스트</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:23
#, fuzzy
msgid "<b>Time format</b>"
msgstr "<b>시간 제한</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:24
msgid "<b>Time</b>"
msgstr "<b>시간</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:25
msgid "<b>Timeout</b>"
msgstr "<b>시간 제한</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:26
#, fuzzy
msgid "<b>Title</b>"
msgstr "<b>시간</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:27
#, fuzzy
msgid "<b>Volume</b>"
msgstr "<b>시간</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:28
msgid "<b>Weekdays</b>"
msgstr "<b>주말</b>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:29
#, fuzzy
msgid ""
"<big><big>No alarms active</big></big>\n"
"\n"
"You can create new alarm by clicking on the plus button on the top of this "
"window."
msgstr ""
"<span foreground='gray40'><big><big>알람이 활성화 되지 않았습니다.</big></"
"big>\n"
"\n"
"<small>새로운 알람을 더하려면 도구 상자의 \"더하기\" 버튼을 누르거나 알람 목"
"록 파일을 여시기 바랍니다.</small></span>"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:32
msgid ""
"<big>No birthdays found</big>\n"
"\n"
"To add a new template, click on \"Add\" button\n"
"on the left side of the window."
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:36
msgid "<big>No dates selected.</big>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:37
msgid "<big>No missed alarms</big>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:38
msgid ""
"<big>No tempates found</big>\n"
"\n"
"To add a new template, click on \"Add\" button\n"
"on the left side of the window."
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:42
msgid "<big>No templates found</big>"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:43
#, fuzzy
msgid "Add alarm"
msgstr "새로운 알람 더하기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:44
#, fuzzy
msgid "Add new _alarm"
msgstr "새로운 알람 더하기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:45
#, fuzzy
msgid "Add new _counter"
msgstr "새로운 카운터 더하기..."

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:46
#, fuzzy
msgid "Add new alarm"
msgstr "새로운 알람 더하기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:47 ../src/alarm_thread.c:480
#: ../src/common.c:85 ../src/main.c:91 ../src/main.c:120
#: ../src/status_icon.c:154
msgid "Alarm Clock"
msgstr "알람 시계"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:48
#, fuzzy
msgid "Alarm priority:"
msgstr "알람 속성"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:49
msgid "Alarm time:"
msgstr "알람 시각:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:50
#, fuzzy
msgid "Alarm timeout:"
msgstr "알람 시각:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:51 ../src/schedule.c:28
msgid "April"
msgstr "4월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:52 ../src/schedule.c:32
msgid "August"
msgstr "8월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:53
msgid "Background color:"
msgstr "배경색:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:54
#, fuzzy
msgid "Birthday preferences"
msgstr "설정"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:55
msgid "Birthdays"
msgstr "생일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:56 ../src/status_icon.c:84
#, fuzzy
msgid "Birthdays & templates"
msgstr "생일 날짜"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:57
#, fuzzy
msgid "Birthdays and templates"
msgstr "생일 날짜"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:58
#, fuzzy
msgid "Check for updates..."
msgstr "메일을 확인함"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:59
msgid "Choose date"
msgstr "날짜 선택"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:60
msgid "Constant volume"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:61 ../src/main_list.c:370
msgid "Counter"
msgstr "카운터"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:62 ../src/schedule.c:36
msgid "December"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:63
#, fuzzy
msgid "Deselect all"
msgstr "선택된 알람 시험"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:64
#, fuzzy
msgid "Dialog window properties"
msgstr "대화창"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:65
msgid "Do not play any sound"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:66
msgid "Exclude this date"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:67
#, fuzzy
msgid "Execute command or shell script"
msgstr "쉘 스크립트 실행"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:68
msgid "Execute standard action"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:69
#, fuzzy
msgid "Faded volume"
msgstr "마지막 음량"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:70 ../src/schedule.c:26
msgid "February"
msgstr "2월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:71
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:72
msgid "General"
msgstr "일반"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:73
msgid "Include this date"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:74 ../src/schedule.c:25
msgid "January"
msgstr "1월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:75 ../src/schedule.c:31
msgid "July"
msgstr "7월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:76 ../src/schedule.c:30
msgid "June"
msgstr "6월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:77
msgid "LIST_VIEW"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:78
msgid "Lock the screen"
msgstr "화면 잠그기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:79 ../src/schedule.c:27
msgid "March"
msgstr "3월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:80 ../src/schedule.c:29
msgid "May"
msgstr "5월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:81
#, fuzzy
msgid "Missed alarms"
msgstr "새 알람"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:82
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:83
msgid "NO_ALARMS"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:84
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:85 ../src/schedule.c:35
msgid "November"
msgstr "11월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:86 ../src/schedule.c:34
msgid "October"
msgstr "10월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:87 ../src/export.c:70
msgid "Open alarms list"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:88
#, fuzzy
msgid "Play sound during event"
msgstr "이벤트 시 소리 재생"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:89
msgid "Play standard sound"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:90
#, fuzzy
msgid "Play this sound file"
msgstr "사운드 파일 선택"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:91
#, fuzzy
msgid "Popup preferences"
msgstr "설정"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:92
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:93
msgid "Repeat after finish "
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:94
msgid "Run command"
msgstr "명령 실행"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:95
#, fuzzy
msgid "Run inside GNOME terminal"
msgstr "터미널에서 실행"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:96
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:97 ../src/export.c:29
msgid "Save alarms list"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:98
msgid "Schedule"
msgstr "스케쥴"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:99 ../src/main_list.c:375
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:100
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "행동 선택:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:101
#, fuzzy
msgid "Select date"
msgstr "행동 선택:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:102 ../src/schedule.c:33
msgid "September"
msgstr "9월"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:103
#, fuzzy
msgid "Show dialog window during event"
msgstr "대화상자 보이기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:104 ../src/status_icon.c:88
msgid "Show missed alarms"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:105
msgid "Show passive popup during event"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:106
msgid "Show snooze button (min):"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:107
msgid "Single day"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:108
#, fuzzy
msgid "Sound properties"
msgstr "알람 속성"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:109
msgid "Standard action"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:110
msgid "Start minimized"
msgstr "최소화 상태로 시작"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:111
msgid "Start the program automatically with GNOME"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:112
#, fuzzy
msgid "Start this alarm in (in minutes):"
msgstr "다음 시간 후 알람 시작 (분):"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:113
msgid "Stop the sound"
msgstr "소리 멈춤"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:114
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:115
msgid "Templates"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:116
#, fuzzy
msgid "Test current alarm"
msgstr "선택된 알람 시험"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:117
msgid "Text color:"
msgstr "글자색"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:118
msgid "Text size:"
msgstr "글자 크기:"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:119
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:120
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:121
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:122
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:123
msgid "Turn off the monitor"
msgstr "모니터 끄기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:124
msgid "Use 12-hour clock"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:125
msgid "Use 24-hour clock"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:126
msgid "Use custom sound file"
msgstr "사용자 지정 사운드 사용"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:127
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:128
#, fuzzy
msgid "_Add new counter..."
msgstr "새로운 카운터 더하기..."

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:129
msgid "_Edit"
msgstr "편집(_E)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:130
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:131
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:132
#, fuzzy
msgid "_Remove alarm"
msgstr "이 알람 빼기"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:133 ../src/main_list.c:106
#: ../src/status_icon.c:92
msgid "_Show menu bar"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:134
msgid "_Show missed alarms"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:135
msgid "_View"
msgstr "보기(_V)"

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:136
msgid "page 1"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:137
msgid "page 2"
msgstr ""

#: ../src/interface/alarm-clock.ui.h:138
msgid "toolbutton1"
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:95
#, fuzzy
msgid "<b>Too many sounds!</b>"
msgstr "<b>소리</b>"

#: ../src/alarm_runner.c:96
msgid "Cannot play more than 1 sound at once."
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:121
#, c-format
msgid "Cannot play sound because the sound file <b>%s</b> was not found."
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:127
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot find sound file!</b>"
msgstr "<b>창 제목</b>"

#: ../src/alarm_runner.c:277
msgid "Snooze"
msgstr ""

#: ../src/alarm_runner.c:344
msgid "Press any key to continue..."
msgstr ""

#: ../src/alarm_thread.c:474
#, c-format
msgid ""
"Today's birthdays:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""

#: ../src/common.c:94
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:31 ../src/modify_alarm.c:243 ../src/modify_alarm.c:244
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#: ../src/counters.c:45 ../src/modify_alarm.c:262
msgid "Popup"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:46 ../src/modify_alarm.c:263
msgid "Short popup"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:51 ../src/modify_alarm.c:268
msgid "Dialog window"
msgstr ""

#: ../src/counters.c:52 ../src/modify_alarm.c:269
#, fuzzy
msgid "This is a small message"
msgstr "간단한 알리미입니다."

#: ../src/counters.c:77
#, fuzzy
msgid "Sound files"
msgstr "소리 파일:"

#: ../src/counters.c:80 ../src/export.c:38 ../src/export.c:79
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../src/counters.c:152 ../src/modify_alarm.c:421
#, fuzzy
msgid "<b>Invalid filename</b>"
msgstr "<b>창 제목</b>"

#: ../src/counters.c:153 ../src/modify_alarm.c:422
msgid "You need to specify sound file name."
msgstr ""

#: ../src/counters.c:170
#, fuzzy
msgid "<b>Invalid title</b>"
msgstr "<b>창 제목</b>"

#: ../src/counters.c:171
msgid "You need to specify title of the counter."
msgstr ""

#: ../src/export.c:40 ../src/export.c:81
#, fuzzy
msgid "Alarm clock alarms"
msgstr "알람 시계"

#: ../src/main_list.c:86
#, fuzzy
msgid "_Add new alarm"
msgstr "새로운 알람 더하기"

#: ../src/main_list.c:90
#, fuzzy
msgid "_Add new counter"
msgstr "새로운 카운터 더하기..."

#: ../src/main_list.c:96
#, fuzzy
msgid "_Remove this alarm"
msgstr "이 알람 빼기"

#: ../src/main_list.c:215 ../src/main_window.c:190
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../src/main_list.c:216
#, fuzzy
msgid "Alarm type"
msgstr "알람 시각:"

#: ../src/main_list.c:217
#, fuzzy
msgid "Date and time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: ../src/main_list.c:218
msgid "Time left"
msgstr ""

#: ../src/main_list.c:364
msgid "<i>Single</i>"
msgstr ""

#: ../src/main_list.c:365
msgid "Single"
msgstr ""

#: ../src/main_list.c:369
#, fuzzy
msgid "<i>Counter</i>"
msgstr "카운터"

#: ../src/main_list.c:374
#, fuzzy
msgid "<i>Scheduled</i>"
msgstr "예약됨"

#: ../src/main_window.c:50
msgid "<b>You have old alarms</b>"
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:52
msgid ""
"It seems you missed some alarms, because your old alarm list is not empty."
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:191
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../src/main_window.c:246 ../src/schedule.c:349
#, fuzzy
msgid "<b>Include</b>"
msgstr "<b>소리</b>"

#: ../src/main_window.c:248 ../src/schedule.c:351
#, fuzzy
msgid "<b>Exclude</b>"
msgstr "<b>예외</b>"

#: ../src/main_window.c:270
msgid "Small"
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:271
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: ../src/main_window.c:272
msgid "Large"
msgstr ""

#: ../src/main_window.c:273
msgid "Very large"
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:369 ../src/modify_alarm.c:386
#, c-format
msgid "Infinite"
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:756 ../src/modify_alarm.c:777
msgid "<b>Error occured!</b>"
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:758
msgid "You need to select at least one notification."
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:779
msgid "Alarm title cannot be empty."
msgstr ""

#: ../src/modify_alarm.c:1065 ../src/templates.c:477
#, fuzzy
msgid "<b>Are you sure?</b>"
msgstr "확실합니까?"

#: ../src/modify_alarm.c:1067
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove alarm %s?"
msgstr "정말로 이 알람을 빼시겠습니까?"

#: ../src/schedule.c:38
msgid "Invalid"
msgstr ""

#: ../src/schedule.c:435
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot add date</b>"
msgstr "<b>짧은 이름</b>"

#: ../src/schedule.c:437
msgid "This date already exists on the list."
msgstr ""

#: ../src/schedule.c:498
msgid ""
"You need to select at least one month and day or include one date to the "
"schedule."
msgstr ""

#: ../src/schedule.c:524
#, fuzzy
msgid "<b>Cannot proceed</b>"
msgstr "<b>명령</b>"

#: ../src/status_icon.c:68
#, fuzzy
msgid "_Show main window"
msgstr "주 윈도우를 화면에 보이기"

#: ../src/status_icon.c:74
#, fuzzy
msgid "_Add alarm..."
msgstr "새로운 알람 더하기..."

#: ../src/status_icon.c:78
#, fuzzy
msgid "Add counter..."
msgstr "새로운 카운터 더하기..."

#: ../src/templates.c:163
msgid "You need to provide the name."
msgstr ""

#: ../src/templates.c:401
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove birthday for %s?"
msgstr "정말로 이 생일을 빼시겠습니까?"

#: ../src/templates.c:470
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to remove template %s?"
msgstr "정말로 이 알람을 빼시겠습니까?"

#~ msgid "Current time: %c"
#~ msgstr "현재 시각: %c"

#~ msgid "Birthday today! Remember to buy presents:\n"
#~ msgstr "오늘은 생일입니다! 선물을 사는 것을 잊지 마십시오:\n"

#~ msgid "Confirmation equired"
#~ msgstr "확인이 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "Alarm Clock will perform the following action:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "in %i seconds. Click \"Cancel\" to cancel the action."
#~ msgstr ""
#~ "알람 시계는 다음 행동을 취하게 됩니다:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "(%i 초 남음). 취소하시려면 \"취소\" 버튼을 눌러주십시오."

#~ msgid "Confirmation required"
#~ msgstr "확인이 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "Alarm clock will perform the following action:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "Click \"Cancel\" to cancel the action."
#~ msgstr ""
#~ "알람 시계는 다음 행동을 취하게 됩니다:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "취소하시려면 \"취소\" 버튼을 눌러주십시오."

#~ msgid "Error loading GTK+ libraries. Check if they are properly installed"
#~ msgstr "Error loading GTK+ libraries. Check if they are properly installed"

#~ msgid "on your system."
#~ msgstr "on your system."

#~ msgid "Error!"
#~ msgstr "에러!"

#~ msgid "Error loading pynotify module!"
#~ msgstr "pynotify 모듈 로딩 에러!"

#~ msgid "Cannot initialize threading library!"
#~ msgstr "쓰레딩 라이브러리를 초기화 할 수 없습니다!"

#~ msgid "An instance is running"
#~ msgstr "다른 개체가 실행중입니다."

#~ msgid "Another instance of Alarm Clock is already running, aborting."
#~ msgstr "이미 다른 개체가 실행중입니다. 취소합니다."

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "유형"

#~ msgid "First and last name"
#~ msgstr "이름과 성"

#~ msgid "Birthday removal"
#~ msgstr "생일 빼기"

#~ msgid "Alarm removal"
#~ msgstr "알람 빼기"

#~ msgid ""
#~ "(c) 2008 Tomasz Sałaciński\n"
#~ "<tsalacinski@gmail.com>\n"
#~ "\n"
#~ "For Kamila:)"
#~ msgstr ""
#~ "(c) 2008 Tomasz Sałaciński\n"
#~ "<tsalacinski@gmail.com>\n"
#~ "\n"
#~ "Kamila를 위해 :)"

#~ msgid ""
#~ "This alarm cannot be saved, because it's in the past. You need to "
#~ "manually correct the problem."
#~ msgstr ""
#~ "과거로 설정되어 있어서 이 알람을 저장할 수 없습니다. 직접 이 문제를 해결"
#~ "해 주십시오."

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "오류"

#~ msgid "Audio files"
#~ msgstr "오디오 파일"

#~ msgid "A simple counter."
#~ msgstr "간단한 카운터"

#~ msgid "Counter message"
#~ msgstr "카운터 메세지"

#~ msgid "Choose your sound file"
#~ msgstr "소리 선택"

#~ msgid "Choose your Glade file"
#~ msgstr "글래이드 파일 선택"

#~ msgid "Glade files"
#~ msgstr "글래이드 파일"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "설명"

#~ msgid "This is simple dialog window"
#~ msgstr "간단한 대화상자입니다."

#~ msgid "Reminder"
#~ msgstr "알리미"

#~ msgid "%s:%s - Today"
#~ msgstr "%s:%s - 오늘"

#~ msgid "%s:%s - Cancelled"
#~ msgstr "%s:%s - 취소됨"

#~ msgid "Select location"
#~ msgstr "위치 선택"

#~ msgid "This file does not contain any alarm information."
#~ msgstr "이 파일은 알람 정보를 가지고 있지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to create a new alarm list?\n"
#~ "Any unsaved changes will be lost."
#~ msgstr ""
#~ "정말로 새로운 알람 목록을 만드시겠습니까?\n"
#~ "저장되지 않은 정보는 잃습니다."

#~ msgid ""
#~ "The GLADE file <b>%s</b> is incorrect. It should contain a dialog called "
#~ "\"alarm_dialog\" and a label called \"alarm_label\"."
#~ msgstr ""
#~ "<b>%s</b>는 올바르지 않은 글래이드 파일입니다. 대화상자 \"alarm_dialog"
#~ "\"와 라벨 \"alarm_label\"를 포함해야만 합니다."

#~ msgid "Error: cannot create dialog window."
#~ msgstr "오류: 대화상자를 생성할 수 없습니다."

#~ msgid "Shutdown"
#~ msgstr "시스템 종료"

#~ msgid "Reboot"
#~ msgstr "다시 시작"

#~ msgid "Usage:"
#~ msgstr "사용법:"

#~ msgid "  %s [--OPTION]"
#~ msgstr "  %s [--옵션]"

#~ msgid "Available options:"
#~ msgstr "사용 가능한 옵션:"

#~ msgid "  -?, -h, --help        Show this help"
#~ msgstr "  -?, -h, --help        이 도움말을 표시합니다."

#~ msgid "  -v, --version         Show version"
#~ msgstr "  -v, --version         버전을 표시합니다."

#~ msgid "  -t, --tray            Start minimized"
#~ msgstr "  -t, --tray            최소화 상태로 시작합니다."

#~ msgid "Alarm Clock version %s"
#~ msgstr "알람 시계 버전 %s"

#~ msgid "Unknown parameter, use --help for help."
#~ msgstr "알려지지 않은 인수, 도움말은 --help를 이용하십시오."

#~ msgid "110"
#~ msgstr "110"

#~ msgid "<b>Account type</b>"
#~ msgstr "<b>계정 종류</b>"

#~ msgid "<b>Comment</b>"
#~ msgstr "<b>설명</b>"

#~ msgid "<b>Confirmation</b>"
#~ msgstr "<b>확인</b>"

#~ msgid "<b>Login information</b>"
#~ msgstr "<b>로그인 정보</b>"

#~ msgid "<b>Mail checking</b>"
#~ msgstr "<b>메일 확인</b>"

#~ msgid "<b>Server information</b>"
#~ msgstr "<b>서버 정보</b>"

#~ msgid "<b>Summary text</b>"
#~ msgstr "<b>요약문</b>"

#~ msgid "<b>Summary</b>"
#~ msgstr "<b>요약</b>"

#~ msgid ""
#~ "<big>No birthdays found.\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>To create a new birthday, please click\n"
#~ "on Add button on the right side.\n"
#~ "You can remove birthday by clicking\n"
#~ "the Remove button. You can edit birthdays\n"
#~ "in the future by clicking Properties button.</small>"
#~ msgstr ""
#~ "<big>저장된 생일을 찾을 수 없습니다.\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "</big>\n"
#~ "<small>새로운 생일을 더하려면 오른편의\n"
#~ "\"더하기\" 버튼을 눌러주십시오.\n"
#~ "\"빼기\" 버튼을 눌러서 생일을 뺄 수 있습니다.\n"
#~ "\"속성\" 버튼을 눌러 미래의 생일을 고칠 수 있습니다.</small>"

#~ msgid "Account type:"
#~ msgstr "계정 종류:"

#~ msgid "Add exception"
#~ msgstr "예외 더하기"

#~ msgid ""
#~ "Add items to the list\n"
#~ "Overwrite items on the list"
#~ msgstr "목록에 항목 더하기"

#~ msgid "Address:"
#~ msgstr "주소:"

#~ msgid ""
#~ "Append items to the list\n"
#~ "Overwrite items on the list"
#~ msgstr "목록에 항목 더하기"

#~ msgid "Ask for confirmation"
#~ msgstr "확인을 위해 물어보기"

#~ msgid "Author:"
#~ msgstr "만든이:"

#~ msgid "Choose a GLADE file"
#~ msgstr "글래이드 파일 선택"

#~ msgid "Choose action:"
#~ msgstr "행동 선택:"

#~ msgid "Choose file to open"
#~ msgstr "열 파일 선택"

#~ msgid "Comments:"
#~ msgstr "설명:"

#~ msgid "Confirmation timeout (sec):"
#~ msgstr "확인 시간 제한 (초):"

#~ msgid "Create simple counter"
#~ msgstr "간단한 카운터 만들기"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "이메일 주소"

#~ msgid "Email address:"
#~ msgstr "이메일 주소:"

#~ msgid "Enable mail notification"
#~ msgstr "메일 알림 활성화"

#~ msgid "Fade"
#~ msgstr "사라짐"

#~ msgid "High"
#~ msgstr "높음"

#~ msgid "Initial volume:"
#~ msgstr "시작 음량"

#~ msgid "Interval (in minutes):"
#~ msgstr "간격 (분):"

#~ msgid ""
#~ "January\n"
#~ "February\n"
#~ "March\n"
#~ "April\n"
#~ "May\n"
#~ "June\n"
#~ "July\n"
#~ "August\n"
#~ "September\n"
#~ "October\n"
#~ "November\n"
#~ "December"
#~ msgstr ""
#~ "1월\n"
#~ "2월\n"
#~ "3월\n"
#~ "4월\n"
#~ "5월\n"
#~ "6월\n"
#~ "7월\n"
#~ "8월\n"
#~ "9월\n"
#~ "10월\n"
#~ "11월\n"
#~ "12월"

#~ msgid "Load exception list"
#~ msgstr "예외 목록 불러오기"

#~ msgid "Login:"
#~ msgstr "로그인:"

#~ msgid "Low"
#~ msgstr "낮음"

#~ msgid "Month:"
#~ msgstr "월:"

#~ msgid ""
#~ "POP3\n"
#~ "IMAP"
#~ msgstr ""
#~ "POP3\n"
#~ "IMAP"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "암호:"

#~ msgid "Person's name:"
#~ msgstr "사람의 이름:"

#~ msgid "Play sound"
#~ msgstr "소리 재생"

#~ msgid "Port:"
#~ msgstr "포트:"

#~ msgid "Reboot the computer"
#~ msgstr "컴퓨터 재시작"

#~ msgid "Remove selected alarm"
#~ msgstr "선택된 알람 빼기"

#~ msgid "Save exception list"
#~ msgstr "예외 목록 저장"

#~ msgid "Select birthday"
#~ msgstr "생일 선택"

#~ msgid "Select exception list"
#~ msgstr "예외 목록 선택"

#~ msgid "Show in fullscreen"
#~ msgstr "전체화면으로 보기"

#~ msgid "Shut down the computer"
#~ msgstr "컴퓨터를 종료"

#~ msgid "Simple counter"
#~ msgstr "간단한 카운터"

#~ msgid ""
#~ "Small\n"
#~ "Normal\n"
#~ "Big\n"
#~ "Large\n"
#~ "Very large\n"
#~ "Huge\n"
#~ "Giant"
#~ msgstr ""
#~ "작은\n"
#~ "보통\n"
#~ "큰\n"
#~ "더 큰\n"
#~ "매우 큰\n"
#~ "엄청 큰\n"
#~ "엄청난"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "시험"

#~ msgid "Timeout in seconds:"
#~ msgstr "시간 제한(초):"

#~ msgid "Unnamed person"
#~ msgstr "이름 없는 사람"

#~ msgid "Use SSL (eg. for GMail)"
#~ msgstr "SSL 사용 (GMail)"

#~ msgid "Volume:"
#~ msgstr "음량:"

#~ msgid "What do you want to do?"
#~ msgstr "무엇을 하겠습니까?"

#~ msgid "gtk-clear"
#~ msgstr "gtk-clear"

#~ msgid "gtk-close"
#~ msgstr "gtk-close"
